舒適堡 冷靜期唔被解約

Join 左個舒適堡 拉筋堂 收左我 $1200 1堂 簽左30堂 而家用左1堂 第二日就想取消 但係佢話已經用過唔可以取消 有咩解決方法？

Sorry,我想問下點解拉筋都要上堂？

樓主一係好有錢，一係就唔識拒絕，1200一堂拉筋堂都join

1200 係咩原因驅使你簽

拉筋都要比錢上堂係咩玩法
問下消委會點解決吧菈

財入光棍手

係咪上完第一堂發覺無包一Q， 所以想退錢

買之前買試堂 本身去健身係想操好啲個身體 但係身體太硬 所以有個教練帶左我去試拉筋堂 佢幫我拉完筋 按摩完果下真係好舒服既 不過簽完事後又覺得$1200 1粒鐘真係好貴 仲要簽30堂....
消委會有用？ 感覺上會退唔到筆錢

On9 之前sell我話我啲根好緊，話收幾百蚊幫我學拉根

起一起底 樓豬唔係第一次俾人呃....
$1200個鐘 仲要拉筋 笑撚死

用左既服務係的確無左冷靜期，呢個好難做理由
你睇下有無地方係誤導好過

最尾點？退到？

做到一字馬未